plantronic D耳機真係痴撚線

性價比爆撚左！七百蚊買個藍牙耳機拍得住1600 it03 (真非打手)